今日邊個冇出去入黎

問心點解你唔出去？
因為你怕死

所以收嗲啦唔該

出左都唔會blame同路人
只會覺得果班乜柒都屌既好撚煩

你而家去HR計返錢啦 揚到你

同埋熱門po 好多晦氣撚 成日送頭送頭送頭 話人on9